台中逢甲大學連儂牆

小弟今年year1 係學校見到有連儂牆 有冇巴打想留言⁸

你們要守住台灣，香港已經快守不住！

台灣只係支線，香港先係主線，你地點都要頂住，我地係台灣已經好有無力感

關注小組🤫🤫🤫